TP4

Pour la premiere étape j'ai pris le docker Mysql pour importer un environnement sans avoir besoin l'installer puis j'ai installer cron pour qu'il puisse etre fonctionnel.

Pour la seconde étape j'ai écrit le crontab avec les parametres 0 0 17 * 1 

le fichier est ensuite envoyer vers un sql avec la date et l'heure du jour

dans le Dockerfile on crée aussi un log on donne les droit d'éxecution du cron après l'avoir exporté et on l'execute aprèsavoir lancé le container

